包褶中的所有晶體都落在水槽中，可以沖洗掉。來自Heloise的提示：雜貨配送有其利弊| Heloise Heloise | 2021年2月11日|華盛頓郵報
在你的包裡放一個瓶子，在廚房和浴室的水槽邊放一對，在你的桌子上或你工作的地方放一個。護理過度洗手的五個小貼士|桑德拉·古鐵雷斯G.| 2020年12月20日|科普
他們還認為碳吸收海洋、土壤和植被，吸收了人類產生的二氧化碳的一半以上。這場大流行導致碳排放量創紀錄地下降| Ula Chrobak | 2020年12月16日|科普
今年9月，該公司告訴《華盛頓郵報》，在流感大流行期間，該公司在其設施中增加了150項新的安全措施，包括便攜式水槽、熱敏相機和額外的看門人。工人們呼籲沃爾瑪、亞馬遜和其他零售商在假日高峰前收回危險津貼| Abha Bhattarai，Christopher Ingraham | 2020年11月23日|華盛頓郵報
到那時，隨著冷鋒向該地區下沉，更大、更持續的降雨可能會佔據主導地位。PM更新：今天70年代後期的創紀錄高點被週三的下雨天氣所取代| Ian Livingston | 2020年11月10日|華盛頓郵報
與此同時，最重的部分——主機身、發動機和機翼——沉到了底部。惡劣的天氣使亞航8501飛機墜毀了嗎|克萊夫·歐文| 2014年12月29日|每日野獸
幾個小時內，穆尼製作的船隻開始下沉。維克多·穆尼為死去的兄弟賈斯汀·瓊斯（Justin Jones）所作的史詩般的冒險故事2014年10月19日《每日野獸》
瞧，她下定決心要搞垮採礦業，我們也下定決心要為我們的社區而戰。”《驕傲》：年度感覺良好的電影，以及魯珀特·默多克不想讓你看的電影《馬洛·斯特恩》2014年10月13日《每日野獸》
康威說：“它是如此富饒，以至於沒人想到它會下沉，然後它就消失了。”。卡茨基爾幽靈酒店|布蘭登出版社| 2014年8月25日|每日野獸
我被困在水槽和爐子之間，我覺得這太棒了！朱麗安娜·馬古利斯最喜歡的“好妻子”場景|朱麗安娜·馬古利斯| 2014年8月11日|每日野獸
如果繼續這樣下去，我們可以繼續每月下沉20英尋，不包括修理電梯所需的時間。理查德·特雷維希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷維希克
她朝廚房裡看了看，看到水槽裡的盤子和爐子上的爐子，搖了搖頭。羅斯草坪的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯
這樣一個由專業朋友組成的小集團會讓一個比特雷維希克更強壯的人垮臺。理查德·特雷維希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷維希克
他的炮手們用圓球猛擊笨重的炮臺，直到它們開始下沉。紅色的一年|路易斯·特蕾西
巴魯迪現在稍稍沉了下去，把臉靠在手上。貝拉·唐娜|羅伯特·希金斯